點睇次次有機會追趕巴塞，馬體會都會失分

馬體會=利
巴塞=鏝

咪撚燈禾疤啦屌